{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017707",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 시그널"
    },
    "text": "2019年1月にオープンしたシグナルホテルは38室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。シグナルホテルは華城市庁および現代起亜自動車研究所の近くに位置し、済扶島、宮坪港、全谷港などの観光地にも近いです。このホテルはモダンで洗練されたインテリアで飾られており、必要なサービスだけを提供しており、リーズナブルな価格でホテルレベルのアップグレードされた休息を経験することができます。客室の内部施設としては、最高級寝具セット、基本BathAmenity、一体型ウォッシュレットと大型TV、一体型PC、快適なオンドル方式の個別暖房システム、禁煙、無料Wi-Fi、簡単な朝食、ネットフリックスの視聴が可能です。また、ホテル内部には駐車が可能です。当ホテルの客室は2名基準で、最大3~4名まで利用でき、人数追加の場合には10,000ウォンずつ現地決済されます。周辺には済扶島、宮坪港、全谷港など多様な観光地が位置しています。訪問客のレビューの中にはきれいで管理が行き届いていて満足度が高い方であり、朝食と温かいサービスも良いという意見がありますが、価格が多少高く感じられる点と輸入部分でもどかしい点が言及されたりもします。また、客室は写真より相対的に狭い方ですが、全般的にきれいで満足できる施設だというレビューもあります。しかし、ヘアスプレーが用意されていなくて残念な点があるかもしれないし、アルバイト担当者の態度と客室の大きさ、2階に割り当てられることに対する不満が言及されたりもします。",
    "QA": [
        {
            "question": "シグナルホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "シグナルホテルは38室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "シグナルホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "シグナルホテルの案内支援言語としては韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "シグナルホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "シグナルホテルは華城市庁および現代起亜自動車研究所の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "シグナルホテルは観光地に近いですか？",
            "answer": "はい、シグナルホテルは済扶島、宮坪港、全谷港などの観光地にも近いです。"
        },
        {
            "question": "シグナルホテルの内部施設には何がありますか？",
            "answer": "シグナルホテルの内部施設としては、最高級寝具セット、基本BathAmenity、一体型ウォッシュレットと大型TV、一体型PC、快適なオンドル方式の個別暖房システム、禁煙、無料Wi-Fi、簡単な朝食、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "シグナルホテルでは駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、シグナルホテル内には駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "シグナルホテルの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "シグナルホテルの客室は2名基準で、最大3~4名まで利用できます。人数追加の場合には10,000ウォンずつ現地決済されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には済扶島、宮坪港、全谷港など多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "シグナルホテルについてのレビューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "シグナルホテルのレビューではきれいで管理が行き届いていて満足度が高いという意見や、朝食と温かいサービスも良いという意見があります。ただし、価格が多少高く感じられる点や、輸入部分でもどかしい点が言及されることもあります。また、客室は写真より相対的に狭い方ですが、全般的にきれいで満足できる施設だというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "シグナルホテルの改善点はありますか？",
            "answer": "シグナルホテルの改善点としては、ヘアスプレーが用意されていないことや、アルバイト担当者の態度や客室の大きさ、2階に割り当てられることに対する不満が言及されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 599
    }
}